\chapter{Conclusión}
Al llevar a cabo la presente experiencia de laboratorio, se detecta el inconveniente de que 
el circuito integrado MC1496B posee impedancias de entrada reducidas y distintas, lo que 
produce una caida en los valores de tensión proporcionados por los generadores de funciones. 
Para contrarrestar este efecto, se opta por conectar en primer lugar las salidas de los generadores 
a la placa, para fijar luego los valores de tensión RMS de forma más precisa.

En lo que respecta a la sobremodulación, se puede observar una deformación en la señal recuperada 
luego del proceso de demodulación, lo que verifica que el proceso de modulación solo es funcional 
si el índice de modulación es menor o igual a 1 (Modulación 100\% o menor), de lo contrario, ocurre 
una pérdida de información.
